200萬人簽名，30萬人接種，似咩樣？！無打針，根本無資格做藍絲！

唔係話要鬥藍，
但政府已經開放疫苗計劃畀30歲以上人士，
為咗香港好，為咗香港嘅經濟好，
為咗國家好，
為人又好，為己又好，
為200萬都好，
身為藍絲，點解唔接種！！

我唔想我地藍絲，繼續一世畀人睇唔起！
我唔想譚耀宗畀人睇唔起！
我唔想畀人知道我地簽個名都要做假！
我唔想輸呀！！！而家輸晒啦！！

你睇譚sir個樣幾攰，你就知佢為咗香港付出咗幾多心血！

黃屍唔好諗住屈佢打完科興搞到咁！
佢係打國藥的！

偽藍港豬
以為搞藍色簽名圈就係愛國
要打針時就返工驚死不了
200萬人簽名 去晒邊
得少少人打針
推啲老人家去送頭
輸喇 藍營輸晒喇

藍友針又唔打藍店又唔食富臨都執埋
實一世比黃屍睇死

傻閪藍絲口裡說不，身體卻很誠實

短短十幾日就有200個簽名，
疫苗開打成個月，林鄭都打第二針，先得30萬？
究竟藍友們係咪真心想香港好？
定其實得我一個咁愛港？
當我老襯？

你知同佢有打？你同佢打嗎？

習大大都冇打。
冇打咪無打，有咩好呃？

總之愛國就一齊打！
黃屍落住雨遊行都過百萬人，
我地坐定定吉一下，都只得30萬，
真係面目無光！